#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new messages manually only if they're dynamic
#  messages that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# 
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Singapore) (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh_SG/)\n"
"Language: zh_SG\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/components/placeholders/badge_counter_live.sface:11
#: lib/components/placeholders/badge_counter_live.sface:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{amount} new notifications"
msgstr ""

#: lib/components/placeholders/empty_feed.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{feed_name} feed is empty"
msgstr "%{feed_name} 订阅源为空"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:2
#: lib/components/nav/header/guest_actions_live.sface:29
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:8
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:74
#: lib/components/nav/nav_sidebar/nav_sidebar_live.sface:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About"
msgstr "关于"

#: lib/components/nav/header/guest_actions_live.sface:39
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "About Bonfire"
msgstr "关于 Bonfire"

#: lib/components/links/link_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AbuseIPDB"
msgstr "AbuseIPDB"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:361
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accent"
msgstr "强调色"

#: lib/components/core_components.ex:536
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add a summary"
msgstr ""

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add a summary to explain the reason."
msgstr ""

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add a title"
msgstr "添加标题"

#: lib/components/links/link_live.ex:149 lib/components/links/link_live.ex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "AlienVault OTX"
msgstr "AlienVault OTX"

#: lib/components/multiselect/multiselect_live.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already selected"
msgstr "已选择"

#: lib/error/error_handling.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An exceptional error occurred"
msgstr "发生意外错误"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:210
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:276
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:338
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:401
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:463
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:526
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:588
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:650
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:712
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: lib/common_routes.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Assets to send as early hints for guests (non logged in visitors)"
msgstr "为访客（未登录用户）预加载的资源"

#: lib/common_routes.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Assets to send as early hints for users (when logged in)"
msgstr "为用户（登录后）预加载的资源"

#: lib/components/core_components.ex:168
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "正在尝试重新连接"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Automatic federation enabled"
msgstr "自动联邦功能已启用"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: lib/components/extensions/extra_deps_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bonfire Ecosystem Libraries"
msgstr "Bonfire 生态库"

#: lib/components/extensions/extension_diff_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bonfire Extension - local changes"
msgstr "Bonfire 扩展 - 本地修改"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bonfire extensions"
msgstr "Bonfire 扩展"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:103
#: lib/components/extensions/extra_deps_live.sface:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Bonfire includes many open source libraries, some are maintained by Bonfire "
"contributors and others are provided by third party developers."
msgstr "Bonfire 包含许多开源库，部分由 Bonfire 贡献者维护，其它由第三方开发者提供。"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:779
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boxes"
msgstr "盒子"

#: lib/components/smart_input/headers/smart_input_header_modal_live.sface:8
#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:45
#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Caution: Modifying the color palette can affect readability and "
"accessibility. Consider accessibility guidelines when making changes."
msgstr "警告：修改调色板可能影响可读性和无障碍性。更改时请遵循无障碍指南。"

#: lib/components/modals/inline_modal_live.sface:26
#: lib/components/modals/inline_modal_live.sface:46
#: lib/components/modals/reusable_modal_live.sface:107
#: lib/components/notification/notification_live.sface:73
#: lib/components/notification/notification_live.sface:94
#: lib/components/notification/notification_live.sface:142
#: lib/components/smart_input/headers/smart_input_header_modal_live.sface:17
#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: lib/components/smart_input/headers/smart_input_header_modal_live.sface:12
#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Closing the composer will discard your post. Are you sure you want to close "
"it?"
msgstr "关闭编辑器将丢弃您的帖文。确定要关闭吗？"

#: lib/components/nav/nav_sidebar/nav_sidebar_live.sface:133
#: lib/components/widgets/widget_links/widget_links_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Code of Conduct"
msgstr "行为准则"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:8
#: lib/components/nav/header/guest_actions_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Code of conduct"
msgstr "行为准则"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:191
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:257
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:319
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:382
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:444
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:507
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:569
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:631
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:693
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Color value"
msgstr "颜色值"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Colour mode"
msgstr "色彩模式"

#: lib/common_routes.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Common assets to send as early hints"
msgstr "预加载的公共资源"

#: lib/components/smart_input/button/smart_input_button_live.sface:21
#: lib/components/smart_input/button/smart_input_buttons_live.sface:16
#: lib/components/smart_input/button/smart_input_buttons_live.sface:16
#: lib/components/smart_input/smart_input_container_live.sface:16
#: lib/components/smart_input/smart_input_container_live.sface:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Compose"
msgstr "撰写"

#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:10
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Conduct"
msgstr "行为准则"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contact the admins to enable this extension"
msgstr "请联系管理员启用此扩展"

#: lib/components/links/link_live.ex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: lib/layout/layout_live.sface:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create account"
msgstr "创建账号"

#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr ""

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Customize your experience by managing your UI extensions. Each extension "
"adds specific features to the interface. Note that disabling a UI extension "
"will hide its associated features from view, but the underlying "
"functionality remains available through the API."
msgstr "通过管理 UI 扩展自定义体验。每个扩展为界面添加特定功能。注意：禁用 UI 扩展会隐藏相关功能，但底层 API 仍可用。"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Customize your experience by managing your feature extensions. Each "
"extension adds whole features. Note that disabling a feature extension will "
"disable its associated features."
msgstr "通过管理功能扩展自定义体验。每个扩展提供完整功能。注意：禁用功能扩展会关闭相关功能。"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Customize your theme"
msgstr "自定义主题"

#: lib/ui_common.ex:1104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cute GIFs"
msgstr "萌系 GIF"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

#: lib/components/extensions/extra_deps_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Data Schemas"
msgstr "数据模式"

#: lib/components/settings/templates/settings_toggle_throuple_live.sface:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: lib/live_plugs/live_plugs.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default plugs to run on LiveViews (*after* any custom ones)"
msgstr "LiveView 默认插件（在自定义插件*后*运行）"

#: lib/live_plugs/live_plugs.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default plugs to run on LiveViews (*before* any custom ones)"
msgstr "LiveView 默认插件（在自定义插件*前*运行）"

#: lib/components/smart_input/headers/smart_input_header_modal_live.sface:29
#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete draft"
msgstr ""

#: lib/components/smart_input/headers/smart_input_header_modal_live.sface:7
#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete the draft"
msgstr "删除草稿"

#: lib/components/smart_input/select_recipients_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Direct Message"
msgstr "私信"

#: lib/layout/layout_live.sface:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Direct Messages"
msgstr ""

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disabled for me"
msgstr "对我禁用"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disabled on this instance"
msgstr "对本实例禁用"

#: lib/components/modals/preview_content_live.sface:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: lib/components/images/avatar_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Display avatars as squares instead of circles."
msgstr "将头像显示为方形而非圆形。"

#: lib/common_routes.ex:17 lib/common_routes.ex:30 lib/common_routes.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Early hints"
msgstr "预加载提示"

#: lib/components/settings/change_theme_live.sface:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:14
#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable for everyone by default"
msgstr "默认为全员启用"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable for me"
msgstr "为我启用"

#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable turning extensions on and off."
msgstr "启用扩展的开关功能。"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.ex:33
#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enabled for me"
msgstr "已为我启用"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter a title"
msgstr "输入标题"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter an optional summary"
msgstr ""

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:672
#: lib/error/basic_view.ex:43 lib/ui_common.ex:391
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lib/components/notification/notification_live.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error Report Template"
msgstr "错误报告模板"

#: lib/components/core_components.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Essential Extensions"
msgstr "核心扩展"

#: lib/components/nav/nav_sidebar/nav_sidebar_live.sface:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: lib/components/extensions/extensions_details_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Extension settings"
msgstr "扩展设置"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Extensions are plugins that add new features to Bonfire or modify existing "
"ones."
msgstr "扩展是为 Bonfire 添加新功能或修改现有功能的插件。"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feature Extensions"
msgstr "功能扩展"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federation disabled"
msgstr "联邦功能已禁用"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:829
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: lib/components/images/avatar_live.sface:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generate Animal Avatars"
msgstr "生成动物头像"

#: lib/components/images/avatar_live.sface:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generate animal-based avatars for users without a profile picture."
msgstr "为没有头像的用户生成动物形象头像。"

#: lib/components/modals/preview_content_live.sface:27
#: lib/components/nav/back/back_button_live.sface:6
#: lib/components/nav/back/back_button_live.sface:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Go back to the previous page"
msgstr "返回上一页"

#: lib/components/links/link_live.ex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Google Safe Browsing"
msgstr "谷歌安全浏览"

#: lib/components/widgets/widget_feedbacks/widget_feedback_live.sface:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Have some feedback?"
msgstr "有反馈意见？"

#: lib/components/widgets/widget_links/widget_links_live.sface:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide Instance Links"
msgstr "隐藏实例链接"

#: lib/components/widgets/widget_links/widget_links_live.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide extra links in the UI."
msgstr "隐藏界面中的额外链接。"

#: lib/components/nav/logo/logo_live.sface:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hide the instance name text and show only the icon."
msgstr "隐藏实例名称文本，仅显示图标。"

#: lib/layout/layout_live.sface:188
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/ui_common.ex:1441
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "How to preload data during live updates (technical setting)."
msgstr "如何在实时更新期间预加载数据（技术设置）。"

#: lib/components/nav/logo/logo_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Icon only"
msgstr "仅图标"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:486
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:95
#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Insert emoji"
msgstr "加入表情符号"

#: lib/components/nav/logo/logo_live.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instance Icon"
msgstr "实例图标"

#: lib/components/nav/logo/logo_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instance Name"
msgstr "实例名称"

#: lib/components/nav/user_menu/user_menu_links_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instance Settings"
msgstr "实例设置"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:22
#: lib/components/nav/header/guest_actions_live.sface:37
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Libraries"
msgstr "库"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

#: lib/components/widgets/widget_links/widget_links_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: lib/ui_common.ex:1440
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Live Update Preload Mode"
msgstr "实时更新预加载模式"

#: lib/live_plugs/live_plugs.ex:19 lib/live_plugs/live_plugs.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Live plugs"
msgstr "实时插件"

#: lib/components/paginate/load_more_live.sface:39
#: lib/components/paginate/load_previous_live.sface:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: lib/components/modals/preview_content_live.sface:105
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Loading..."
msgstr "加载中…"

#: lib/layout/layout_live.sface:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:31
#: lib/layout/layout_live.sface:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: lib/components/links/link_live.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "MX Toolbox"
msgstr "MX 工具箱"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manual federation enabled"
msgstr "手动联邦已启用"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark the activity as sensitive"
msgstr "将活动标记为敏感"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Maximum Uploads"
msgstr "最大上传数"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Maximum number of files that can be uploaded at once."
msgstr "可同时上传的最大文件数量。"

#: lib/components/nav/nav_sidebar/nav_sidebar_live.sface:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: lib/components/smart_input/select_recipients_live.sface:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Messages on the fediverse are not currently end-to-end encrypted. Do not "
"share any sensitive information."
msgstr ""

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:423
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Neutral"
msgstr "中性"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New version available:"
msgstr "新版本可用："

#: lib/components/paginate/load_more_live.sface:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: lib/components/settings/templates/settings_toggle_throuple_live.sface:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/components/settings/change_theme_live.sface:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No known themes"
msgstr "无已知主题"

#: lib/components/placeholders/badge_counter_live.sface:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No new notifications"
msgstr ""

#: lib/components/settings/templates/settings_select_live.sface:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No options available"
msgstr "无可用选项"

#: lib/components/links/link_live.ex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Norton"
msgstr "诺顿"

#: lib/error/error_handling.ex:32 lib/error/error_handling.ex:230
#: lib/error/error_handling.ex:341
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: lib/layout/layout_live.sface:224
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: lib/notifications.ex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications enabled"
msgstr "通知已启用"

#: lib/components/modals/reusable_modal_live.sface:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "OK"
msgstr ""

#: lib/components/notification/notification_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Offline - waiting to reconnect..."
msgstr ""

#: lib/ui_common.ex:383
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ok"
msgstr ""

#: lib/components/modals/preview_content_live.sface:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oops, no preview component is available."
msgstr "抱歉，没有可用的预览组件。"

#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.sface:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please remove it before continuing."
msgstr "请先移除它再继续。"

#: lib/error/error_view.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please try again in a few minutes or contact the instance admins."
msgstr "请几分钟后再试或联系实例管理员。"

#: lib/error/error_view.ex:65 lib/error/error_view.ex:95
#: lib/error/error_view.ex:111 lib/error/error_view.ex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please try again or contact the instance admins."
msgstr "请重试或联系实例管理员。"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post"
msgstr "帖文"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posting..."
msgstr ""

#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Power user mode"
msgstr "高级用户模式"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Power user mode: turn on extensions configuration"
msgstr "高级用户模式：开启扩展配置"

#: lib/components/settings/change_theme_live.sface:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lib/components/settings/change_theme_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previewing theme:"
msgstr "正在预览主题："

#: lib/components/paginate/load_previous_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:13
#: lib/components/nav/header/guest_actions_live.sface:31
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:11
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: lib/components/widgets/widget_links/widget_links_live.sface:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: lib/components/nav/user_menu/user_menu_links_live.sface:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: lib/components/links/link_live.ex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project Honeypot"
msgstr "蜜罐项目"

#: lib/components/nav/nav_sidebar/nav_sidebar_live.sface:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public Groups"
msgstr "公共群组"

#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public timeline"
msgstr ""

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:769
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.sface:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: lib/components/nav/logo/logo_link_live.sface:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Return to homepage"
msgstr "返回首页"

#: lib/ui_common.ex:13 lib/ui_common.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reusable user interface components and utilities."
msgstr "可复用的用户界面组件和工具。"

#: lib/components/settings/templates/settings_input_live.sface:40
#: lib/components/settings/templates/settings_input_live.sface:67
#: lib/components/settings/templates/settings_textarea_live.sface:39
#: lib/components/settings/templates/settings_textarea_live.sface:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib/layout/layout_live.sface:201
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/components/smart_input/select_recipients_live.sface:21
#: lib/components/smart_input/select_recipients_live.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search people"
msgstr "搜索用户"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:298
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.sface:106
#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.sface:124
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select as cover"
msgstr "设为封面"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:175
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:241
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:303
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:366
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:428
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:491
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:553
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:615
#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:677
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select color for %{color}"
msgstr "为 %{color} 选择颜色"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select the active dark theme"
msgstr "选择当前的深色主题"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select the active light theme"
msgstr "选择当前的浅色主题"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:879
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Selectors"
msgstr "选择器"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sending..."
msgstr ""

#: lib/components/notification/notification_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sentry Organization"
msgstr "Sentry 组织"

#: lib/components/notification/notification_live.ex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sentry error reporting organization."
msgstr "Sentry 错误报告组织。"

#: lib/components/nav/user_menu/user_menu_links_live.sface:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/ui_common.ex:1105
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings for cute GIFs shown in the interface."
msgstr "界面中显示的萌系 GIF 设置。"

#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:15
#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:28
#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:39
#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings saved :-)"
msgstr "设置已保存 :-)"

#: lib/components/widgets/widget_feedbacks/feedback_button_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Share feedback"
msgstr "分享反馈"

#: lib/components/notification/notification_live.sface:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: lib/components/paginate/load_more_live.sface:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show %{num} more"
msgstr "显示 %{num} 更多"

#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:69
#: lib/components/nav/user_menu/user_menu_links_live.sface:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:35
#: lib/layout/layout_live.sface:267
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: lib/error/error_handling.ex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, a condition didn't have any `case` matching the data it was expecting"
msgstr ""

#: lib/error/error_handling.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, a condition didn't match `with` any of the data it was expecting"
msgstr ""

#: lib/error/error_handling.ex:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, a condition didn't receive data that matched a format it could "
"recognise"
msgstr "抱歉，该条件接收到的数据格式无法识别"

#: lib/error/error_handling.ex:133
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, a function didn't receive the data it expected"
msgstr "抱歉，该函数未收到预期的数据"

#: lib/error/error_handling.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, a function didn't receive the data it was expecting"
msgstr "抱歉，该函数未收到它预期的数据"

#: lib/error/error_handling.ex:334
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, a series of actions could not be completed"
msgstr "抱歉，一系列操作无法完成"

#: lib/error/error_handling.ex:325
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, an action could not be completed"
msgstr "抱歉，该操作无法完成"

#: lib/error/error_handling.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, an operation encountered an error and stopped"
msgstr "抱歉，该操作遇到错误并停止"

#: lib/error/error_handling.ex:348
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, no answer was received"
msgstr "抱歉，未收到响应"

#: lib/error/error_handling.ex:144
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, the app encountered an unexpected error"
msgstr "抱歉，该应用遇到意外错误"

#: lib/error/error_handling.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, the app tried to reference an invalid identifier or create a "
"duplicate one"
msgstr "抱歉，该应用尝试引用无效标识符或创建重复标识符"

#: lib/error/error_handling.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, the app tried to use an invalid data type"
msgstr "抱歉，该应用尝试使用无效数据类型"

#: lib/error/error_handling.ex:477
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, the data provided has missing fields or is invalid and could do not "
"be inserted or updated"
msgstr "抱歉，提供的数据缺少字段或无效，无法插入或更新"

#: lib/error/error_handling.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Sorry, the function %{function_name} in module %{module_name} didn't receive"
" the data it was expecting"
msgstr "抱歉，模块 %{module_name} 中的函数 %{function_name} 未收到预期数据"

#: lib/error/error_handling.ex:356
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sorry, this resulted in something unexpected"
msgstr "抱歉，这导致了意外情况"

#: lib/components/links/link_live.ex:173
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SpamHaus"
msgstr "SpamHaus"

#: lib/components/images/avatar_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Square Avatars"
msgstr "方形头像"

#: lib/components/smart_input/composer/composer_live.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start typing..."
msgstr "开始输入..."

#: lib/web.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Static paths"
msgstr "静态路径"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:548
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: lib/components/core_components.ex:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: lib/components/links/link_live.ex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sucuri"
msgstr "Sucuri"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "System"
msgstr "系统"

#: lib/components/multiselect/multiselect_live.sface:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TO"
msgstr "至"

#: lib/components/placeholders/empty_feed.sface:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Take a deep breath..."
msgstr "深呼吸..."

#: lib/components/notification/notification_live.ex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Template for reporting errors to the Bonfire team."
msgstr "向 Bonfire 团队报告错误的模板。"

#: lib/components/paginate/load_more_live.sface:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "That's all folks..."
msgstr "到此结束..."

#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.ex:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The file is too large."
msgstr "文件过大。"

#: lib/components/nav/logo/logo_live.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The icon to display for this instance."
msgstr "此实例显示的图标。"

#: lib/components/nav/logo/logo_live.sface:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The name to display for this instance."
msgstr "此实例显示的名称。"

#: lib/components/settings/settings_live_handler.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Theme changed and loaded :-)"
msgstr "主题已更改并加载 :-)"

#: lib/error/error_handling.ex:294
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There was an error"
msgstr "发生错误"

#: lib/components/extensions/extension_diff_live.ex:53
#: lib/components/extensions/extension_diff_live.ex:53
#: lib/components/extensions/extension_diff_live.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "There was an unknown error."
msgstr "发生未知错误。"

#: lib/components/extensions/extension_diff_live.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"There was no changes to the code found. Showing the entire code instead."
msgstr "未发现代码更改。将显示完整代码。"

#: lib/components/extensions/extension_diff_live.html.heex:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"These are the differences (if any) between the extension as currently used "
"on this instance and the latest version on git."
msgstr "这些是当前实例使用的扩展与 git 上最新版本之间的差异（如果有）。"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"These extensions can't be disabled at the moment without affecting this "
"flavour's user experience, but a lot of the functionality they provide can "
"be changed, extended, or replaced by other extensions."
msgstr "这些扩展目前无法禁用，否则会影响此版本的体验，但它们提供的许多功能可以通过其它扩展更改、扩展或替换。"

#: lib/components/extensions/extra_deps_live.sface:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Third-party Libraries"
msgstr "第三方库"

#: lib/components/smart_input/input_controls_live.sface:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This activity is marked as sensitive."
msgstr ""

#: lib/live_plugs/live_plug_helpers.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"This feature (from extension %{app}) is disabled. You can enabled it in "
"Settings -> Extensions "
msgstr "此功能（来自扩展 %{app}）已禁用。您可以在设置 -> 扩展中启用"

#: lib/live_handlers_graceful_degradation_controller.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"This feature usually requires JavaScript, but the app attempted to do what "
"was expected anyway. Did it not work for you? Feedback is welcome! "
msgstr "此功能通常需要 JavaScript，但应用已尝试执行预期操作。是否对您无效？欢迎反馈！"

#: lib/components/placeholders/empty_feed.sface:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This feed is empty"
msgstr "此订阅源为空"

#: lib/components/links/link_live.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"This is an external link, please check where it leads before following it. "
"If you have concerns it may be malicious you can check one of the URL or IP "
"address reputation services below, or copy and paste the URL into the "
"reputation tool of your choice."
msgstr "这是外部链接，请确认目标后再访问。如有疑虑可检查下方 URL/IP 信誉服务，或将 URL 复制到您选择的信誉工具中。"

#: lib/web.ex:98
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many requests, please try again later."
msgstr "请求过多，请稍后再试。"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Turn off extensions configuration"
msgstr "关闭扩展配置"

#: lib/components/links/link_live.ex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "URLscan"
msgstr "URLscan"

#: lib/ui_common.ex:395
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unexpected data"
msgstr "意外数据"

#: lib/components/smart_input/upload/upload_button_live.sface:1
#: lib/components/smart_input/upload/upload_button_live.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload an attachment"
msgstr "上传附件"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User Interface Extensions"
msgstr "用户界面扩展"

#: lib/components/nav/footer_impressum/impressum_live.sface:16
#: lib/components/nav/header/guest_actions_live.sface:35
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:15
#: lib/components/nav/header/guest_header_live.sface:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: lib/components/extensions/view_code_live.ex:15
#: lib/components/extensions/view_code_live.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Code"
msgstr "查看代码"

#: lib/components/extensions/extension_code_menu_live.sface:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View code changes"
msgstr "查看代码变更"

#: lib/components/extensions/extension_code_menu_live.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View code repository"
msgstr "查看代码仓库"

#: lib/components/extensions/extension_code_menu_live.sface:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View compiled code"
msgstr "查看编译代码"

#: lib/components/extensions/extensions_live.sface:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View list of libraries and licenses"
msgstr "查看库及许可证列表"

#: lib/components/extensions/extension_code_menu_live.sface:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View source code"
msgstr "查看源代码"

#: lib/components/links/link_live.ex:155
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VirusTotal"
msgstr "VirusTotal"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:610
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: lib/components/smart_input/smart_input_live.sface:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"Warning: You are replying to a remote activity but federation is disabled. "
"This means only users on your local instance will see your reply unless "
"federation is later turned on."
msgstr "警告：您正在回复远程活动但联邦功能已禁用。除非后续开启联邦，否则只有本地实例用户能看到您的回复。"

#: lib/components/core_components.ex:163
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the server"
msgstr ""

#: lib/web.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Where the server can find static assets"
msgstr "服务器查找静态资源的位置"

#: lib/components/settings/templates/settings_toggle_throuple_live.sface:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can disable this extension for all users of the instance."
msgstr "您可以为所有实例用户禁用此扩展。"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can disable this extension if you don't need it. If you want to re-"
"enable it in the future, you'll find it in the extension list in settings."
msgstr "不需要时可禁用此扩展。如需重新启用，可在设置的扩展列表中找到。"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can enable this extension for all users of the instance."
msgstr "您可以为本实例的所有用户启用此扩展。"

#: lib/components/extensions/extension_toggle_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You can enable this extension if you need it or want to try it out. If you "
"want to disable it again in the future, you'll find it in the extension list"
" in settings."
msgstr "如需使用或试用此扩展，您可以启用它。若之后需要再次禁用，您可以在设置的扩展列表中找到它。"

#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You have selected a file type that is not permitted. Contact your instance "
"admin if you want it added."
msgstr "您选择的文件类型未被允许。如需添加该类型，请联系实例管理员。"

#: lib/components/smart_input/upload/upload_previews_live.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You have selected too many files."
msgstr "您选择的文件过多。"

#: lib/error/error_handling.ex:199 lib/error/error_handling.ex:199
#: lib/error/error_handling.ex:217 lib/error/error_handling.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You need to log in first."
msgstr "您需要先登录。"

#: lib/notifications.ex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid ""
"You will now receive notifications of messages, mentions, and other relevant"
" activities."
msgstr "您现在将接收消息、提及和其它相关活动的通知。"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:830
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "button, input, select, tab"
msgstr "按钮，输入框，选择器，标签页"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:780
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "card, modal, alert"
msgstr "卡片，模态框，警告框"

#: lib/components/settings/change_themes_live.sface:880
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "checkbox, toggle, badge"
msgstr "复选框，开关，徽章"

#: lib/components/core_components.ex:77 lib/components/core_components.ex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "关闭"
